網上買賣壓價撚死全家！

以為自己好撚精明 好撚識捉心理以為賣家急住放
做埋d乞衣行為
我勸你地班乞衣留返d錢諗下一餐好過啦

On9高價除外

認同請

平十蚊都問得出口 屌你老母咩

殺一半價個班 唔該去死
七折已經係底線

依種情況多數出現係交收地點 大家意見不合